[連燈力量] 韓國魚！凍蒜！

凍蒜

國魚 國魚 韓國魚

連燈！啪啪啪！